有冇人跌咗airpods pro啊！

今日12:30pm 28k小巴執到個airpods pro
車牌ME3512
我哋幫你keep起咗
如果你咁啱睇到呢個post
Tg我: assoonaspossible

話我聽係坐邊個位 希望冇俾錯人

有冇人跌咗啊

28k小巴！

Hiiiii

推推推

推!

可能係靚女既

連登有愛

推

推
如果係絲打嘅話可能係天賜良緣

巴打都可以係天賜良緣

gay巴都得

今日都跌咗個AirPod pro不過我冇搭小巴
幫推

希望你都攞得翻

點樣去確保返係機主拎返

已經用find my iphone搵到樓主係邊

大埔沙田友喎